入黎放低你去旅行既背囊

想買backpack但冇經驗
先了解大家用開咩背囊有咩好處
平時行山露營用開Osprey
睇中Osprey Arther 70
希望放到一至二人既日用品

deuter futura pro 38

會唔會好細

Gregory Alpaca 60

aether 嚟緊會update條line
新款嘅aether係冇得換唔同size嘅hipbelt同hardness
呢方面注意下

平時都係用開aether60 但已經開始想換

大家有冇旅行背囊推薦70L個種

nikko 55L

博大霧可以唔寄艙上機（廉航）

Karrimor bobcat 65l

唔鐘意50l以上，愈大只會帶得愈多無謂野

Hand carry最多帶到幾L背囊？

買細左 不過慣左帶得少野暫時仲夠裝
粗用

幾L?帶到幾日野？

其實係好啱
好多時啲人頭幾次backpacking就係因為個袋大 越帶越多無謂唔等洗嘅嘢
最後只會係自己辛苦
樓主你或者考慮下exos 48/58
因為個袋比好多傳統backpack輕好多

我呢個S/M裝到24L
M/L裝到26L
去日本接近3星期都係用呢個

斷背兄弟

想問邊到osprey多款揀
最好平啲

咁姐係要趁早買

我都想知

荃新天地見到有間都多款

試過一次backpack去旅行

最煩係底褲同襪 又唔一定到到有洗衣機

大家backpacker點解決依個問題

利申40L好似都夠用

不過一到春季去唔可以日日著同一套衫就未必可行

黎緊四月會去四國, 仲要行山踏單車

唔該巴打，我上網都見過有人話上環有間唔錯
想睇下有無啲喺旺角嗰頭唔使出咁遠

Hostel實有洗衣機嘅

有冇折頭

巴打點睇Osprey KESTREL 48 打算買黎去東南亞用

底褲同襪帶多幾套啦
好唔係佔好多位

未必既，不過其實可以手洗，我環台個時都係手洗，
帶D快乾衫

如果一個人又唔帶太多野應該夠
東南亞都唔會玩十日啦

mystery ranch 3 day

其實最主要都係擺衫仲有相機

未試過做backpacker 好緊張呀
其實係咪都係日頭用個細嘅backpack擺下水呀相機 然後將呢個大嘅放喺hostel

有個Osprey Aether 60都幾正 唔知幾錢呢 不過我諗上唔到機

osprey redial 26

咩太大好累架

寄倉吧

我指緊係出面D衫冬天就可以唔換, 春天仲要做運動就一定要換
雖然日本春天同香港冬天差唔多

Osprey Farpoint 40

mystery ranch terraplane

我想買個osprey flapjack 有冇巴絲有用品

有無巴絲知邊到買osprey多款同平啊

Reecho 有齊曬款

平唔平

我就用哩個，去四、五日台灣，夠晒有突啦

上唔到機

見有啲人去得十日八日仲要係市區
但個袋仲高過自己個頭

自己純粹睇景唔買嘢
開頭用40L都係嫌太大太麻煩

而家用呢個
超輕好方便
有埋網底唔會焗
帶幾套衫褲加件褸
城市嘅話留一頭半個月都無問題

又踩車又行山緊係愈輕便愈好啦
帶少啲衫褲
至好淨係帶快乾嘅款
寧願勤啲洗

正常hostel同business hotel會有洗衣機
擔心嘅話可以問清楚先book
慳啲嘅手洗都得

拎個細嘅backpack(<20L)去可以當埋daypack用
除非野外求生幾個月
如果唔係唔好做咕哩

我自己就拎個15L backpack
再摺埋一個薄身gregory斜咩袋放入去
其實自己帶嘢唔多
全日咩住個backpack都唔覺辛苦
不過有啲場合咩backpack唔係咁合適
有多個斜咩就方便好多

就係唔想拎多袋 不過換酒店要再pack應該好撚煩

貪靚
重係重D, 但都防水防雪
背負系統又有專利